有冇住柴灣既巴打可以落樓下影一影厹（3）

留名

推定先

巴打快d update

屌 去完廁所返黎就爆post

仲諗住貼黑鬼相

唔好俾佢停

咁快有新進展

Post2:

Lm

快到

而家樓豬係邊到

下次真係再玩記得要預備多啲圖

有無天水圍巴打準備追擊

此post已經復活

咁快開到3

天水圍巴絲接力呀！

重燃我追post團火

巴打上去問佢 攰唔攰

lm

撚狗咁撚 條友真係那兒來的自信

有冇最新情況

天水圍啲巴打可以出定嚟

花生將會全面進場.jpg

超展開
都話未差電架啦 你班撚樣真係唔洗同佢心急

1001

佢係咪冇玩電話？
真係冇電？？

留名等round 2🤘🏻🤘🏻

前排留名

推呀！

痴線

咁都搵到佢

頒個獎比巴打 最近距離攝影角度

咁都有得返生

巴打跟佢出扮問路，叫佢帶
之後問佢拎電話做朋友，下次請番佢食飯，佢電話無電，所以肯比既話，佢一定比你

加油呀！巴打

推！！

連登仔無處不在，好撚恐怖

堅追到live

居然開到3

正

九點幾先返到天水圍，佢一定企到腳都攰

致命復活

追左兩個鐘諗住完啦 宜家又有新發展

巴打走過去借尿袋比佢

係咪全程冇玩電話？

咩站？

佢有冇用緊電話？

笑撚到仆街

繼續推

巴打遞個尿袋比佢啦

我都話佢無噤好智力破解個伏

佢係咪2點幾岀發？

樓主快d釣返佢上黎

有冇用緊電話？

咁都比人搵到
高登（三哥）仔真係

笑撚死
巴打好波

話約左朋友食飯唔識路，問佢點去煮八

已經4頁

煮八都話10先開？

跟實呀！巴打

Cls

影唔影到正面

巴打

屌 巴打可唔可以跟佢返屋企

跑上樓上差電

笑鬼死

返煮八

跑上去差電

頭先影蚊耳仔隻絲打可唔可以油紅色指甲油

跑上去 衝返屋企打飛機

有冇咁癲

你會成為英雄

步伐咁大

推！

北江都就快收啦，有冇興趣等埋佢出黎

跟返屋企

應該好趕時間 / 好嬲無西屌

仲有無附近巴打

睇嚟個Rpg 真係有機會夢想成真喎

第一個任 叫佢買定十份b仔雞翼尖外賣啦

有冇巴打係新北江接力呀

可以組團去煮八食野

約左另一個

樂湖巴打召喚！

樂湖居個出口係地下，佢應該係跑上煮八差電

問佢煮八係邊，話好想去食啦

趕住返屋企叉電

你班仆街

以後唔敢係公眾地方上連登

好撚癲

有冇巴打係附近？

仆街像又睇

冇紅色啊 最多得粉紅色

北江上電梯應該 應該唔係返屋企？

你

天瑞開緊工無得追去睇

再嘈就毒啞你

推

係，兩點幾出發五點未到去到小西灣，hea 左兩個幾鐘七點幾走人成十點先番到

佢未發覺嗰下先好嘢

呢個post我見到巴打既合作性

唔影到指甲都得，手指公掂耳仔

好心急返屋企搵樓主約下一波

屌，咁就一日

盡顯團隊精神

屌 連登無處不在

香港一日遊

屌！d focus 錯撚曬

樓主stand by

現正招募元朗區Npc

收皮啦屌你老母

其實好撚恐怖
緊有一個係左近

召喚樓主

睇人仆街

唔露指甲咪得

Agger

厹真係柒到仆街

竟然由柴灣由唔同人追到佢返天水圍

係咪手機無電搵唔到搭咩車番尼

大家準備攻略比樓主round 2

LIHKG 仔 無處不在

橫跨全香港嘅跟蹤任務

個個以為完又比巴打撞返，真係致命復活

勢力大到呢

認真如果我豬撚到咁 為咗扑野我會走去買個尿袋差著部電話 理得本身有冇電 再唔係直接問電話鋪老細有冇現成尿袋賣 出$300買

好溫馨

Keep 住呀！ 天水圍巴絲

厹Go.

樓主呢
睇下電話有無覆返你

跟蹤2之天水圍狗公

Live!

其實都幾悶，由小西灣搭車返天水圍無得玩電話

我住樂湖
而家係錦上路坐緊西鐵返去
唔知返到去仲見唔見到

樓主預備相準備round 2

天水圍去柴灣

支持樓主以後每晚輪流叫人去柴灣

佢on9，岀遠門都唔帶尿袋

樓主正on9 巴打 果吓 簡直新救！

未有

好想以家衝落樓啊

個個住唔同地方姐
叫人入天水圍好過去柴灣

終於到live

成班可以做私家偵探

天水圍絲打表示可以落街影

各位巴打我識佢
佢有一個孖生細佬
成日係新屯打波

好正

密切跟進

癡線 又復活

屌

搭訕

有冇巴拉計下佢用左幾錢
加埋Dom

等陣send依張圖比佢 話佢幾句再話自己好痕

More more 相

厹衝返屋企屌condom

開到3

都算勁架喇，成個鐘用得1%

正常樣 仲要有多件

去啦！

計佢搭車學生價
車錢30
condom 70
譚仔30

唔好俾正常樣見到你
下個到你

其實隔左幾個鐘，再撞反正常樣都幾難。
證明個天都想食花生

more

條友去到邊 冇追post

吊埋佢細佬

可能無買呢

一石二鳥

半日糧呀屌

最後入左北江

去到樓下點會沒買

新北江

凍飲+2

沙田npc

可能偷老豆用

花生

車錢咁平

lived

推得咁快 無上一陣就3

有冇巴絲直撃

譚仔要四十啊

食完飯落

最新消息！去左借電差

要多少少丁圖素材

最好有絲打錄埋音佢一定信

岩岩復活左，衣家又收收地皮

好耐未試過睇一個post keep住F5都有新回覆睇

我同佢唔熟
但係成日係籃球場到著住rose球衣

痴撚線

報到

頂

哇！ 勁呀巴打

唔好停

巴打遍佈各地

More more!!!!!!

笑撚死

佢都唔係返到去先借電叉咁on9掛

邊度？

屌你真係去咗差電

連登係全港最大既偵探社

做咩唔翻屋企

仲有

新北江一樓

push！

留名跟進

點解唔返屋企

影多幾張黎

痴撚線 LIHKG巴絲無處不在

咁睇又唔太毒

樓主凖備啦喂

巴打再影下

LM

佢其實覺唔覺有好多人跟9佢

又尼

天水圍巴絲！識做啦！

人地gel到個頭好行嫁

好神

成班巴打是咪玩開 Metal Gear 定 Hitman 呀

大嗌「拉耳仔！」

屌 個pose

屌 我岩岩出左元朗tim
利申天水圍撚

好精彩

樓主出動！

咁多個唔同既人跟又唔係好覺既應該

同你遮住個樣都幾靚仔有咩分別

屌你笑到噴飯

趕住睇原樓主message

咩左成日袋 慘

好似有條狗仔隊team咁
跟完一round下個又接力

刺客教條

是日最精彩花生

究竟有幾多人跟住佢

巴打太神

屌 又有新巴打接手

手機應該復活啦！揾返樓豬未？

推 笑死

不得了

樓主係時候上水接力做野

真係痴撚線

未

樓主召喚

可能同時有幾個巴打跟緊佢

就黎笑死😂

一秒一秒計

樓主快d上水，依家落街搵佢

厹

巴打們好有默契

本年年爆1001最快最多既post

大聲嗌拉耳仔

原來仲未完
真係反高潮

今晚有排追post

樓豬快待命

俾一堆人玩真係慘，但厹係唔玩唔得

一浪接一浪

唔可以比佢知連登幾萬人睇緊佢live架

影隻耳仔又無其他 咁都厹

痴線架 呢個跟完到另一個接力
好似港產片個啲好on9既跟蹤戲份
呢個睇報紙果個飲咖啡

係街笑撚左出聲

話佢錯過咗機會 唔會再比機會佢扑

落到去唔見咗人

而家係街上連登都好驚

各位巴打唔好係街做啲太明顯既行為 唔係邊有得玩落去

有無人可以諗下藉口同佢交流下請歌句咁
問下佢做過啲咩呀今日

回post速度快過佢翻屋企

痴撚線咁都撞到

唔知排位有無錯

樓主standby 啦 隨時有電覆你

周圍搵下

激撚死佢

辛苦晒各位巴打

雖然我都好想睇 不過唔好搞咁多野啦

想落樓扮借電同佢吹水

巴打跟實啊

差完電樓主即刻叫佢返去柴灣

係北江搵緊佢

頂你真係有big boss圖

錯晒

連仔真係痴撚線

LIHKG IS WATCHING YOU

加油呀！

睇落似輕鐵站入口，一上電梯就係
巴打加油

笑到仆街 仲有巴打跟緊佢

追到live, 痴撚線
好強大既連登跟蹤隊

個post差唔多秒秒都有人回

香港首家線上偵探社上線了!!!!

會唔會入左鋪？

你個名

追唔切POST
每次禁F5都成6-7個留言

Gogogo

屌 追咗大半個（2）咩都無
點知臨爆POST又有嘢睇

頭先衝咗去已經唔見人

好撚多J圖啊頂

呢個POST真係笑到痴線
好能野

大嗌狗公！！！

加油呀！天水圍巴絲

每F5一次都有幾個新回覆 笑撚死

隔離 點會仲有呢d post

有無最新消息

終有一個係你左近

F5制今日唔知裂咗幾多次

好剌激

I will look for you
I will find you
And I will post 9 you

咪亂黎 仲想玩9佢

寧得罪高登 莫得罪拉登

快到呢

癡撚線

Live左

有人唔做做厹

屌你

頭三個都係呢個post

樓主send晒巴打d相話覺唔覺有個女仔跟左你成日呀
開心死佢

推啊

尼你老母咩

佢唔做厹我地邊有得笑

今次終於係調返轉

高你老母登

新北江公園

好撚矇呀妖

終於有新圖

點睇呀

北江出面？

奇洛李維c

呢度係連登呀ching 咁掛住高登就番去啦

好仆街

不過我鍾意

狙擊精英

係大快活個公園

巴打影清d🤘🏾

好撚愁咁喎

哇！你部機近視呀？

行埋去扮講電話影啦
記得熄閃光

點解仲唔返屋企

如果看著我不妨濛一點

做乜

睇黎目標人物重未出到火

屌 追post追到溫唔到書

又轉左巴打？

電話有電喇
10%都夠用10個鐘

又有圖J又有厹屌
真係一舉兩得
我喺度正式宣布
第一屆萬千連登頒獎典禮
最佳高質貼文就係有冇住柴灣既巴打可以落樓下影一影厹公

巴打好野

係咪覆緊樓主啦

巴打用咩機影到咁

樓主開定skout 喇

咁似我幅圖嘅

得你一個明

鳩痕到咁叫雞算喇

真係忍唔住屌鳩佢，起小西灣搵尿袋買啦，死返天水圍借電叉，on撚鳩

好想知佢有無reply 樓主 !!!!

佢係咪覆緊樓主

好唏噓

juno

搞到好似捉 pokemon 咁

在場伙記整張清啲嘅

佢係唔係想講厹唔小心得罪咗連登(有啲人叫拉登)

樓主係咪沉左船 唔見左人既

你新黎第一次見呢句野

成班文盲

笑到仆街 推

買左無錢搭車返天水圍

成個人好頹

樓主上水未，準備行動喇

笑到我民個post每次f5都有野睇

緊係愁啦，一上網，屌，見到全部都係自己，好難唔愁

諗住無嘢追轉過頭又復活

早半個鐘見到post就射波
幫手
北江14

Live 到

屌 笑咗

好波

我懷疑果兩個路人都係巴打

以為完咗原來仲有

唔該哂

好似好慘咁

其實姐係點？

以為條狗公冇應已經完左
屌你老母仲推緊

對面可能巴打黎

出唔到火灰晒

點解唔返屋企呢
好撚on9

可能右邊果兩個都係巴打

仲有多角度

行上去同佢講
老公仔
燃點香煙喝啖酒
所有不快都溜走呀

相認去附近食糖水

live啦屌

小二，黎多碟花生

live

同佢講：北江大7不見不散

睇狗公 2 繁體中文版 同步上市

請佢飲返枝青島啦 好sad

成個公園都係巴打

屌 終於live

一定係
根據law of lihkg
以厹為中心方圓十里都係巴絲

嗰一帶除左佢根本全部都係自己友

有巴打又捕捉到佢

真人show

冇啦啦推爆二個半post係咩玩法

巴打滿天下

多人過捉啟暴龍

係咪會有巴打跟到佢返屋企

追得好辛苦先live到

佢係咪同佢老母講左今晚唔返
點知....

張相好似有字咁
唉屌,總之唔走啦,4個鐘車程啊仆街

行去問佢咩手機可以用到1%成粒鐘

好似拍戲咁

叫絲打影呢樣影個樣d人咩心態
同呢d狗公有咩分別

終於live 巴打們，做到野

會唔會跟上樓

分分鐘影到入屋先散場

樓主！報告下啦！

成個公園都係偵探

巴絲落去圍佢，恭喜晒

覆坐到扮食完飯先返得屋企 好撚慘

舉高雙手跳兩下相認啦

摩呀

唔返屋企係咪因為同屋企人講左今晚約左人好夜先返

影狗公好啦 唔好影到巴打

笑左

屌那星

諗起無間道入面杜汶澤嗰句

more
條厹做咩唔返屋企

無限復活了

兩分鐘推三版

好似pkmon

我朋友提供嘅拉耳仔相
佢話精彩到要貢獻下

新相新相

樓主上水未

公園意想圖

lin登仔癡鳩線

天水圍出柴灣要幾耐？

為左屌西柴灣去到天水圍值得咩

準備uber去荃灣

問佢借電話打

開返部電話 見到樓主咁樣覆佢
又真係落左街
又sd j圖 覺得自己好on9
點解唔等多陣

就好似掘鑽石果張圖咁
掘掘下唔掘 之後先知鑽石就黎

係個公園到諗：

出街真係要帶尿袋

樓主呢 個正常樣有冇應機

屌 我都在場 好多巴

應該知有人跟佢
唔敢返屋企

就黎360度都有巴絲camp尻條厹

F5一次幾個覆
痴撚線

正啊喂

你的朋友..

柴灣 自膠

可能推到變左有其他巴打接力
等佢聽朝出門口又繼續跟
變左生活直播

佢唔係絲打

又live左

last 喇 佢好可憐

孖仔心靈相通 比細佬知道自己俾人玩左四個鐘

大家加油

好似日本個啲成班人突然做啲奇怪野去玩一個人
個條友on99比人嚇親

紅色指甲油
樓主上水未？

係天水圍去柴灣再番天水圍

毒撚又谷精上腦既命運

笑撚左，自己附近越黎越多人

冇isp email 做緊CDrom

勁撚多人

感覺到佢周圍好多巴打

係咪到樓主無電

正面都冇張就last

Li 唔係讀拉咩

食西北風食到起唔到機啦下話？

呢個鐘數仲坐係條街做乜

佢附近個d全部都應該係巴打

似係喎

點解淨係搽左一隻

正面圖

痴線 明明本身果句係寧等罪拉登 莫得罪高登
衣家咪調轉黎講 有咩問題
連登同拉登都有人講 一樣意思啫
做咩無拉拉屌人

搵人過去問佢做咩咁頹 睇下佢點講

去佢前面綁鞋帶啦

枉你叫朱千雪男朋友

突發 北江公園開始多人

應該係冇屋企翻

佢應該睇緊呢個post 思考緊聽日番工點面對人

報告啱啱行開咗轉過頭就唔見咗人

個標題應該改做住天水圍嘅巴打

穿晒煲

on9

好明顯個垃圾筒都有個臥底

在場嘅巴打舉起雙手原地跳兩下

屌個公園咁多人

好快又推爆post可以改天水圍

條撚樣而家點

係咪約左第2個呀佢

笑死

屌 叫佢影過先

頂 無追po 去撚咗天水圍原來？

厹:明明我已晝夜無間踏盡面前路

好慘冇西屌

好撚正

在場既巴打大聲叫出黎報數 1

咪騎劫啦

會唔會越黎越多絲打拉耳仔相...

咁既情況落去,隨時成功都係LIHKG既巴打

頂住 加速緊去

在場巴打一齊拉耳仔自拍po 上嚟啦

Keep住呀！

係咪第2位巴打叫佢新北江等呀

淨係搽食指

如果一個人做緊一樣野嘅時候， 好唔專心咁望住你，咁佢就係巴打啦

屌 應酬厹搽咁撚多隻做咩
是是但但比佢知真相就得啦

扯撚左成日都無西屌

幫我講聲唔該
有女仔幫手好關鍵

夢想中的西洞為何還未到

如果佢見到個po唔知會諗咩呢

點解狗公唔返屋企

佢咁撚蠢點會識穿

竟然復活

有冇巴打係佢面前係咁蚊耳仔

有冇最新狀況？

樓主呢

岩岩落輕鐵
唔見人喎

好大機會係冇得返

live左

樓主 佢有冇搵你？

可能佢喺依個post度覆緊咁多位巴絲

佢冇覆我呀

在場巴打影啲相嚟睇下

同咗呀媽講就快有孫抱
而家仲邊有面返屋企

唔見咗佢了

現場既巴打 厹係咪仲坐係到 ？

谷精上腦 老豆姓乜都唔撚知啦

樓主呢屌

可能無電

屌
去左邊
收工特登坐另一邊車過去朝聖

佢應該知有人跟佢

Sor 手快打錯

樓主都玩完潛水
你班癡線佬仲追擊緊佢

走左？

走咗喇佢

佢唔要我喇

有無人揾到厹係邊

走咗去邊

有冇最新消息

其他巴打提供位置

End

坐左輕鐵走？我搭緊輕鐵添

樓主係邊

有無巴絲跟

最新狀況呢？

緊係唔番屋企啦,咁多人跟佢,咪比全連登仔知佢住邊囉

開電話一上連登 發現個個post都係自己

叉電上連登睇自己
厹 恭喜你 位已上

其他巴打繼續挖下佢喇

send呻吟audio比佢

召喚天水圍巴打

真係笑撚到肚痛

開連登
見到個鋪
睇到張skout圖
即刻開skout add人
熄連登

佢咁撚柒蠢

會唔會係知有人跟先唔返屋企

屌 現場究竟有幾多個鏡頭對住厹

問題係佢知唔知咁多人跟緊佢

over over
有冇人跟緊佢?

搵人接力

變咗樓主沉船成晚等狗公覆

Pish

呢個post團結晒我地

佢係咪上開高登所以唔知咩事

We are watching you

睇得出佢好sad
我諗佢應該同老闆請左半日假
最尾出唔到火又唔想咁早番屋企
比屋企人問長問短

反客為主

天水圍巴絲加油

如果佢有上lihkg正話已經知啦
而且咁食電有都唔上住啦

目標走失左

我屌

咁佢天光之前都唔駛返屋企

岩岩係新北江行左個圈都唔見人

最新消息

有冇最新消息 加速中

天光後更加唔駛旨意

完了吧？如無意外

好玩過捉精靈

唔見人？

想睇正面

唔通厹知道咗準備反擊反追蹤

前面有厹阿！！快d影佢相！

跟甩左？

係連登仔點會白痴 講2句就出

可唔可以跟住佢一世？

呢隻厹獸 黑黃波都捉唔到

推呀

現架佢係邊？

因捉厹係因為真係有隻厹

d圖好撚正

不如開個專係for釣狗公

捉實物係好玩啲

全球最大的真人pokemon go上線了

一早應該開啦

咁多巴打都跟甩左

推到完場

求最新消息

你老尾 3

叫佢出去開房先有得繼續玩

喺麥當勞笑到我噴可樂

下站到天盛 落車搵下

最撚激係你以為完左
未....

係咪已經玩完

咁多巴打都跟甩

巴打接力

可能已經約左另一個

推到樓主同厹一生一世

個post更新得好撚快

聽日去佢做野嗰度食野先

屌都話聽日唔開

開胃咩

一陣果個又係連巴就好笑

組團啦

每禁一下f5 都有新comment

禁reload禁到玻璃貼都裂左，有無人話我知係咪已經完左場

講咗幾多次

有無巴絲搵到

開櫻花 引厹

Sor

佢間野幾好食

冇啦人地唔要樓主要第二個啦

8，9號休息啊
十號先去 唔好摸門釘

我淨係知肯定一路食一路笑

好多同色衫既人，根本認唔出

有冇幾位巴打相認 扮捉精靈開AR影佢正面

真係無撚聊
你話高登佢pm 你曳唔曳曳就狗公姐
玩得呢d app
大家都知咩事架啦

利申 淨係睇左第一頁

巴絲加油

洗唔洗開定個4

狗公喺前面阿！

組團10號去

姐係佢聽日day off 樓主要玩可以約佢聽日

咪撚quote 啦 阻住追post

杜德偉

放孖day唔怪得之要扑野慶祝

Hi正常樣

呢度真係比高登有愛好多，
每1秒都感覺到與大家同在

垃圾桶都係我地嘅人
佢點同我地玩呀

樓主

娛樂左我地成晚

有無人話我知佢係邊間返工？我懶得再追post

無限復活post

似跳緊開心舞

好團結

樓主send左呢條link比佢未？

樓主過左七點之後有無再message佢？

扮唔知咁約佢去佢做個間食
引佢自爆自己邊度返工

睇有冇其他post

send 錄音啦

北江煮八

有無巴打平安夜一齊釣厹，約佢地係同一個地方等

天水圍 煮八

差完電都唔覆

仲有無圖呀

樓主 佢應咗你未

天水圍煮八
十號先開門

樓主 佢有無覆你message?

live 左

你望住條柒撚蒙蒙厹坐公園食風

你望多兩日都眼訓啦下話

樓主佢應機未

咁學乜人差電

追post啦，冇啊！

冇消息？

10號一齊去食

strong post leave name

過幾日放假入去行下先

其實樓主仲有冇電?

等睇聽朝成間煮八都係巴打

Made my day

你唔應機你差電黎把撚呀

可能追緊post

樓主差緊電？

佢冇應我 屌都唔屌下

追左幾個鐘post好撚歡樂

條友出街都唔叉足電

十號去可能要排成幾個鐘

佢可能知自己比人玩

斷腸人在天涯 留名

佢諗緊比人起左底點算

現場巴絲有無消息？？

好羨慕巴打你

係北江出面，有幾位疑似巴打

喺門口捉厹精靈

最後對話係咩？

食左譚仔喇人地

食左譚仔啦

搞到人地一陣辭工

屈機

可能知道被玩
狂send J圖試佢機啦 反正都係玩一劑

痴線
個post推得咁快
每次f5都勁撚多comment

究竟女人既樣係點

咁揾到隻厹未姐？

樓主快D拎張圖去認錯啦

樓主唔好灰心
厹死厹還在 下個更可愛

有冇巴打跟緊

天北行咗轉冇見唔到
輕鐵上面好多巴打上連登

好彩返左屋企遮

要搞野就要付出代價

我感覺佢會去附近m記坐

食左譚仔啦傻鳩 唔撚追post係度懶醒

有冇巴打跟

天北行咗轉見唔到
輕鐵上面好多巴打上連登

連登力量

十號煮八做到踢曬腳

笑左 勿相認

仲唔返屋企 係咪釣緊第二條女

屌你以為完咗冇追添

咩呀 咪食左譚仔

佢以後夠唔夠膽出街

佢應該唔想比人跟到佢返屋企先坐公園

有冇人報告最新情況

貢獻下素材，希望岩你地下次用

點解會跟甩

追到Live 鳥 好L爆

Friendzoned

我幫你

就爆第四個po

就1001了

介紹下益下我地

又準備1001

開定(4)

諗得過 push

厹個哥：皇左la皇左la紅佬有皇氣ar走la

樓上啲圖唔掂喎 一睇就知韓妹
POST多啲啦

開新post 呀！

PUSH

未夠七點食譚仔 而家十點半應該差唔多肚餓啦

係咪有人skout (?) send 左個post 比佢

樓主再引下佢得唔得

推到開4

上面咪撚offtopic啦，無人想知你係咪fdzoned

唔好咁啦 人地都睇緊post架

搵人開個skout 搵佢安慰下佢

每幾秒就有新留言

歷史上最快推爆既post

你話緊比邊個聽

唔使一個鐘就1001

一個鐘推爆post

過兩日要準備開post集合巴絲去捧場

人地靚女點會理我地班毒J

咁快又1001

巴打再post 黑人相 1001

復活未

咪臭係 阻撚住

黑人相1001呀

天水圍巴在 進度係邊

但佢又上lihkg

黑人1001

先啱啱追晒post又爆

釣厹post精粹 睇唔明就上一頁喇

Agger on99咁

仲有無巴打跟緊

好撚多狗公

黑人相

街上面個個黑褸老牛，跟唔到都唔出奇

1厹厹1

一個...兩個...三個...四個...

100000000000000001

黑人相1001

屌 其中一個我黎

1000000000001

1081

10000000001